一句講曬 公務員集會去定唔去

去：正皮
唔去：負皮

去
利 紀律部隊

投你老母咩
話唔去既都on9

呃正皮屌你老母

老閪都去啦

一個人都照去

我地俾淋病講到要做條狗
無唔去嘅理由啦

我以為我已經答左
去呀

仲洗問

光復香港，時代革命！

NCSC員工都照去

不了，要磨劍

去
大家一齊同行

去呀

去 但都要跟人規矩

所有香港人都去得

出

普通市民都去得點解唔去?